點解細路仔講野都咁快同咁大聲？

如題

lm